一人一句「有顏色」嘅歌詞

我先.
藍藍天空高掛我的夢

用黑色聲音唸著我想你
像黑色詩歌一般多細膩
換黑西裝抱起你才優美
這見證神也驚喜

像紅日之火
燃點真的我

在我心房的 黃色 門裡
保存著 未坐那火箭

讓世界知道我們都是中國人

綠陰裡 草坡上

我沒祈禱 當天又藍便叫好
心跳繼續 才是瑰寶
我尚完好 當天又藍便知道
舊傷口以後 難會更好 笑著換去紗布

我最初面紅 現在雙眼通紅

紅唇烈焰 極待撫慰

灰灰的天 空空的街 千串細雨點
用斜紋交織出一張冷冷面
微涼的風中 街中一把遭棄置的破傘
像說怎麼過這一天

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

還記得街燈照出一臉黃

成首都好有畫面

紅黑 紅紅黑 就係咁簡單

純黑 襯黑看不見但卻誘惑
浮誇也好也需要用上黑白做旁白
我忠於黑襯黑的暗花 懶理色調平淡

那些胭脂色的 香繽色的 伸手可折的

佢家下綠色衫 又變左著藍色衫

佢家下黃色衫，又變返著綠色衫

綠色大衣，棕色眼影，桃色皮膚，金色過程，蜜色目光，紫色佈景，黃色頭髮，藍色心情

灰色 哈哈哈

原來好多歌我都唔識

last night, hooo~~~~
I stuck it in the wrong hole.

佢家下黃色衫

黑色肌膚給她的意義

黑的白的紅的黃的 紫的綠的藍的灰的
你的我的他的她的 大的小的圓的扁的
好的壞的美的醜的 新的舊的各種款式
各種花色任你選擇

don’t paint me red, i’m colourful

踏著灰色的軌跡

明明綠燈轉眼變成紅燈

靜靜靜聽～那黑色的大衣

藍色的天空任鳥飛
水邊清清小草讓我躺

天黑黑 欲落雨 天黑黑 黑黑

白恤衫 因你變耀眼
是你喜歡的一身素色最自然服飾

他不姓黑 不怕黑 選了光 叫最暗黑的戲院 發出光

一件黑色毛衣 兩個人的回憶

紅日我愛你 因為你喜靠近我

士多啤梨啤梨蘋果橙 蘋果橙士多啤梨點樣揀

踏著灰色的軌跡 儘是深淵的水影

不懂你的黑色幽默

黑眼睛黑頭髮黃皮膚
永永遠遠是支那人

天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰

紅色的跑車像是帶著神秘

祈求夢中的親近
流連紫色的灰暗

請你俾我試一次
今晚呢個考驗各顯本領
看看可不可以
機不可失再無兩次

都係呃女蝦條嘅歌

屎係黃色嘅

借借你眼光 照照我晚裝
在漆黑中 呈夜光的粉紅
就像夜太深 世界會恐慌
上帝話：讓夜裡有光

純黑 襯黑看不見但卻誘惑

士多啤梨啤梨蘋果橙～～

難求緣份至
難求全合意
始終都有第一次

肥妹粒的 是黑色的

佢家吓黃色衫 又變返綠色衫

黃是你的姓 紅是你愛的

屎係黃色嘅～

紅眼睛幽幽的看着這孤城 如同苦笑擠出的高興

關於那些幽默 我偏愛黑色
如果要聽笑話 我不愛黃色的
天空是藍色的 心情偶爾也是
喜歡真心的笑或哭 不必掩飾
曖昧 在灰色地帶盤旋
青澀是酸甜 紅色是愛戀
歲月的理髮師將頭髮都染白
回憶的思緒將過往沾染的金色都滿懷
退掉黑色的罪 赤裸的心沒防備
苦澀的咖啡 麻醉的不只是味覺
多餘的顏色像多餘的開銷
如果純真是愚笨我選擇不開竅

Me penis blue

屎我係一篤屎

你的眼睛 藍色的一面海

路燈下昏黃的剪影 愈走愈漫長的林徑

紅 像薔薇任性的結局
I see a red door and I want it painted black
No colours anymore, I want them to turn black
We all live in a yellow submarine
Yellow submarine, yellow submarine

make it red make it red

Red, the blood of angry men!
Black, the dark of ages past!
Red, a world about to dawn!
Black, the night that ends at last!

藍色的思念
突然演變成了陽光的夏天

紅色 紅色 紅色
一顆心清晰透澈似酒色

上面全部都無提顏色
正解：
龍虎豹好睇 好睇 但係又好鬼貴
圖片美麗 顏色美麗 立體咁滯

有聲

I see trees of green........ Red roses too

黑色肌膚給他的意義

白如白牙熱情被吞噬 香檳早揮發得徹底
白如白蛾潛回紅塵俗世 俯瞰過靈位

when the sky is blue
屎係黃色既

如何能還以顏色 如何能填上空隙
如何來重設我 當天的記憶

佢家下黃色衫 又轉番綠色衫

藍寶 盧廣仲

BLACK AND YELLOW
BLACK AND YELLOW
BLACK AND YELLOW
BLACK AND YELLOW

I see sky of blue
Red roses too
RED ROSES TOO
RED ROSES TOO

紅到爆

藍鳥 紫醉 彷彿有薄荷葉碎

大笨象腳朱古力
五顏六色好好食
食落變左深啡色
點解永遠係咁架

我的天空今天有點灰

雪花白色 黃昏金色 我思念的時光美
五光十色 無須解釋 為詩的感性 用心的反應
遠山綠色 雲端七色 我思念的時光美
五光十色 無須解釋 為詩的感性 淺紫色作反應

過去怎麼過 紅的黃的灰的
一件件 懷念裡復活 氣味和輪廓

你永遠不懂我傷悲
像白天不懂夜的黑

I drew a line
I drew a line for you
Oh what a thing to do
And it was all yellow

I am singing my blue

天黑黑會不會讓你忘了我是誰

紅笑臉 紅裙 紅絲巾

colors 吉澤麗欣

I see green
I see red
I see blue
I see black
I see coffee on the table
And our black and white photo
And over the green mountain
I can see all these rainbow
Lets sing a song in red
Lets sing a song in blue
Lets sing a song with colour in u.....
Lets sing a song in black
Lets sing a song in blue
Without the rainbow
I'd still sing a song with u.......

大笨象腳朱古力
五顏六色好好食
食落變左深啡色
點解會係咁㗎

when the sky are blue
屎係黃色嘅

孤獨是可憐的
如果沒愛過
人生是黑白的

藍色既邦邦
小象邦邦
藍色天空一樣明亮
綠色既邦邦
小象邦邦
綠葉充滿健康
紅色既邦邦
小象邦邦
捉緊媽媽的紅色圍裙唔放

see you once again

從前習慣一人
喜歡看天色藍藍風在滲

第1次見到有人識呢首歌

Everything is blue
His pills, his hands, his jeans
And now i'm covered in the colors pull apart at the seams
And it's blue
And it's blue

白色的風車 安靜的轉著
真實的感覺 夢境般遙遠

Ha~~~~像花雖未紅，如冰雖不凍

秋季是泛黃葉一片
喜愛是這柔和光線

紅橙黃綠藍 五彩的歐若拉

藍鞋子挑選那位 是記憶當晚接近零晨時穿起
那樣淒美 扣著雙臂

眼前的黑 不是黑

一盞黃黃舊舊的燈
不懂你的黑色幽默
一件黑色毛衣
白色的風車 安靜的轉著
悲傷要怎麼平靜純白

灰色 hahaha hahaha

誰知黑與黑 反襯起了紅黃綠白

紅色嘅邦邦 小象邦邦

黑色午夜，深不見底，身邊你使我著迷

勞斯和萊斯 都是花樣男子
勞斯 原是個校隊的優秀種子
萊斯 只喜愛讀書
偏偏他倆 早見晚見
每日著住同樣 純白襯衣
羅曼史 開場於 相鄰的桌椅
不過二人 不敢放肆

拳頭無聊 怒撞晚空 如像灰色鐵鏈撞裂街中的風
言行言談 旁人沒法懂 唯在漆黑正中另覓我天空

力架力架力架力

竟然全部歌都聽過

雪花白色 黃昏金色 我思念的全是你

你和他被接通

汗滴在血海 紅不紅

我揸住你粒的
好似大檔嗰粒骰

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

大紫大紅 紅人紅事多姿多彩

聲聲歡呼躍起 像紅日發放金箭

我知道愈紅愈有毒

I look at the condom, it is all brown

黑色深宵 黑色跑車 黑色西裝 派對約會
黑色手袋 黑色絲巾 黑色珠寶 太美有罪
黑色酒 黑色酒杯 黑色酒吧 載滿顧慮
誰和誰 行前行後 我被迷魂 成為人堆

(摸黑)天天單身的 想找新歡衝擊
(摸黑)剛剛開始的 想找廝守公式
(摸黑)苦苦相戀的 想找空間休息
(摸黑)草草分開的 想找新歡衝擊

談情如摸黑 前程難推測
朦朧而驚嚇 十世未到達
談情如摸黑 平衡難掌握
隨時能休克 視線被迷惑

啦啦啦……啦啦啦……
和情人摸黑 在親暱中廝殺

黑色火機 黑色煙灰 黑色瘀傷 愛已中毒
黑色天花 黑色梳化 黑色剪影 跌進困局
黑色花 黑色花瓣 黑色花樽 載滿愛慾
懷疑誰 前頭埋伏 腳步浮沉 連綿重複

(摸黑)天天單身的 想找新歡衝擊
(摸黑)剛剛開始的 想找廝守公式
(摸黑)苦苦相戀的 想找空間休息
(摸黑)草草分開的 想找新歡衝擊

談情如摸黑 前程難推測
朦朧而驚嚇 十世未到達
談情如摸黑 平衡難掌握
隨時能休克 視線被迷惑

談情如摸黑 前程難推測
朦朧而驚嚇 十世未到達
談情如摸黑 平衡難掌握
隨時能休克 視線被迷惑

啦啦啦……啦啦啦……
和情人摸黑
啦啦啦……啦啦啦……
談情如摸黑 在恐慌中蒸發

天早灰藍 想告別 偏未晚

to join the black parade

明明綠燈轉眼變成紅燈， 衝燈必須扣分，怎麼有紅綠燈

我一路向北，離開有你的季節

I am blue da ba dee dabba daee

藍灰色的汽車

屎係黃色嘅 My Love

yellow c-a-r-d

我相信可以的 看空氣都有顏色

藍色的思念 突然演變成了陽光的夏天

和你漆黑之中且戰 在最緊張一刻且退

藍是將小小一幅天空 剪低了做你恤衫
藍是鋪開夜夜浪接浪 海水色被單

第一反應係
我相信可以的 看空氣都有顏色
不過好多巴打有提

呢首好撚好聽！

天是灰色的 雨是透明的
心是灰色的 我是透明的
愛是盲目的 戀是瘋狂的
癡是可悲的 我是絕對的

你是自由的 我是附屬的
她是永遠的 我是錯誤的
夢是美好的 你是殘酷的
我是灰色的 我是透明的

白恤衫，因你變耀眼

還記得街燈照出一臉黃

屎係黃色ge~

藍色街燈 映不出的痛楚
流浪風裡 反覆低唱這首歌

loving him was red rededededed rededededed rededededed
仲有幾句都有

黃是你的姓，紅是你愛的

我的天空今天有點灰 我的心是個落葉的季節

黑色毛衣

黑盒有情極動聽 聽朝有無動靜
黑盒有情極動聽 怎麼了無動靜
黑盒暗藏著物證 機主替誰侯命
黑盒較情話動聽 怎麼再無動靜

糖果罐裡好多顔色

佢家下黃色衫
又變返著綠色衫

love is green, love is blue, love is brown, love is yellow

愛似藍調遇節奏
如此即興彷彿紐約某橫街
有異國喇叭美麗塗鴉
一身膚色因你變得黑

用黑色聲音念著我想你
像黑色詩歌一般多細膩
換黑西裝抱起你才優美

綠茵裡 草坡上
讓我胸襟一再展

滿載了歡欣 oh~yeah~o
那是藍天與白雲

A e a e a I’m your little butterfly
Green black and blue make the colours in the sky

明明綠燈，轉眼變成紅燈

血像紅葉全城在滲 每滴眼淚來相襯
赤城遍地似預告中秋祭的犠牲

紅眼睛憂憂的看著這孤城

人放鬆的躺
浮泊於這深深的藍光

灰色是不想說，藍色是憂鬱

到處也是彩色
只因歲月印有你我的足跡

不懂 你的黑色幽默

以為講鹹歌
出返去先

人群中哭著 你只想變成透明的顏色

灰銀色腰帶 紫紅色盔甲

灰人沉溺灰色心態

I remembered black skies
The lighting all around me

愛似藍調與節奏

誰知黑與黑 反襯起了紅黃綠白
何只一片黑 十顏十色的畫～冊
何解竟怕黑 真相總會如期大白

第一下諗到呢首

之後就諗到

明明綠燈 轉眼變成紅燈

蝗色

你的愛就像彩虹 雨後的天空
絢爛得叫人迷惑 藍綠黃紅

天空的湛藍記不記得 花海的淡黃記不記得

I could be brown
I could be blue
I could be violet sky
I could be hurtful
I could be purple
I could be anything you like

一身黑皮膚白手套紅短褲
一雙大大耳朵
隨時在向人打招呼

Black and yellow black and yellow black and yellow.....

藍色的天空任鳥飛
水邊青青小草任我躺

牠

藍灰灰的冷冬黃黃的秋
而當中的兩顆紅紅的心
在戀火裡逗留

恒管最強

I can see the first leaf falling
It's all yellow and nice
It's so very cold outside
like the way I'm feeling inside

像一片落葉墮落前枯黃的紛飛
情緒越沉重就越貼近地面

即刻開黎聽

紅 像年華盛放的氣焰
紅 像斜陽漸遠的紀念

紅葉作信紙 講你知 人未變心未曾移
何以你遠走 益增愛思 才是我生命諷刺

你的金剛圈 最好箍得更緊
黑眼圈概括我們一切 戀愛將世界化成很細

黑色眼睛 沿途與你有過一剎風景

今天今天星閃閃
剩下我北風中漆黑中帶著淚

I'll make it red
Make it red

只應該記起 蒲公英總會飛
剛巧飛進倉猝回憶的黑白美
獨對今晚月半彎恰似是你的眉
任你的臉隨月黑高飛 事過境遷一樣美

<月球下的人> Gin Lee 李幸倪

明明綠燈 轉眼變成紅燈

原來我的眉逐漸在蒼白 為著你眼中的暗黑
攜著烏鴉回家 迎著未來塌下 相信你仍然會喊

能隨時埋在垃圾 與世界一起風化
還會還會為你開灰色的櫻花

看着那白色的蜻蜓 在空中忘了前進

灰色空間 我是誰

紅に染まった
この俺を 慰める奴はもういない
もう二度と届かないこの思い
閉ざされた愛に向かい
叫びつづける

藍藍路

姐妹歌白色風車

藍藍天空高掛我的夢～

深深的藍海

我的天是灰色 我的心是藍色

大愛這鮮色主角 直到不能
離棄 四色印 變色龍 彩光燈
秋季是 泛黃葉一片
喜愛是

大愛這鮮色主角 直到不能
離棄 四色印 變色龍 彩光燈
秋季是 泛黃葉一片
喜愛是這柔和光線

where the skies are blue 屎係黃色嘅～my love

請把冰山劈開

白日白夜白花花 秋分即炎夏
日畫夜畫畫瘡疤 將畫筆扔下
給心境留白 向透明進化
白鷺白撞白烏鴉 好醜分明吧
日畫夜畫什麼畫 將畫框除下
給光景留白 向透明進化

隨雲霞漸散
逝去的光彩不復還

仍未忘相約看漫天黃葉遠飛

白色
白色
白色的你啊

雪花白色黃昏金色 五光十色無需解釋

紅眼睛 憂憂的這孤城

紅黑 紅紅黑 就係咁簡單

秒

bro 比個5我

懶醒，要咁解題既話就寫做有「顔色」而唔係「有顔色」啦

題都解錯就咪學人扮眾人皆醉我獨醒啦 翻翻埋去條隊到啦

我的心有座灰色的監牢
關著一票黑色念頭在吼叫

i am 100% nigga

紅顏白髮更覺璀璨

PURPLE LAMBORGHINI

像個飛機師，換上風衣，快樂似紅黃藍綠錶板跳字

踏著灰色的軌跡
盡是深淵的水影

粉紅粉紅趣緻的臉

赤色絲巾圍在肩

細雨帶風濕透黃昏的街道

天青色等煙雨，而我在等你

we all live in a yellow submarine

憑著那心中放晴一雙眼 縱不需引路亦會獨行
來讓那天空更藍多璀璨 叫色彩滿人間 才會更耀眼

尋開心 全首

紅黑紅紅黑

紅色紅色紅色

灰銀色腰帶

紅色 紅色 紅色 一顆心清晰透徹似酒色

日出照舊 天空這樣藍
煙花最暫亦燦爛

愁 如紅葉落索的時候

紅奶罩 襯托紅波的

白如白牙 熱情被吞噬 香檳早揮發得徹底

藍色街燈 映不出的痛楚

Blue blue my world is blue

紅色的跑車像帶著微笑

純白是極誘人

當黑色變了樣 不喜歡它的色相
想改變方向
當灰色太異常 哪個會懂欣賞
被放逐外牆

如若我變不同了 你可以不可以 不取笑
而就算你不同意 也想你知 it's me

My name is Tracey
Call me Tracey
Would you take a look at me

This girl is Tracey
Her name is Tracey
Won't you walk away from me, please

純白是極誘人 誰調亂著身份
被世界埋沉
也想安枕 不需強忍
身心解禁

如若我變不同了 你可以不可以 永不取笑
而就算你不同意 也想你知 it's me it's me

My name is Tracey
Call me Tracey
Would you take a look at me

This girl is Tracey
Her name is Tracey
Won't you walk away from me

世界大同若逼真
我卻在期待對等
似軟禁 冀盼找到真正彩色的一片天
接受重生

My name is Tracey
Call me Tracey
Would you take a look at me

This girl is Tracey
Her name is Tracey
Won't you walk away from me, from me, from me

My name is Tracey

你說藍色是你最愛的顏色
你說如果沒有愛那又如何

想念你白色襪子 和你身上的味道

那種藍，有生之年屬於我

血紅瑪莉戀愛過 氣味都不芬芳

彩 色 進佔這世界 美好的這麼多

滿地青苔

yellow

茶和咖啡同樣供給刺激

可否不分膚色的界限

夕陽無限好 好 好 好
天色已黃昏

如果我聽歌可眼紅

I have a blue house with a blue window
Blue is the color of all that I wear
Blue are the streets and all the trees are too
I have a girlfriend and she is so blue

騎著電車的黑皮䄛
懷念你那雙手

佢家下黃色衫，又變番綠色衫

白如白牙熱情被吞噬

See you once again my love
糞係黃色既 my love

夜幕是無盡
暗中多少個黑洞

黃昏裡粟子色輕染半空

就是我為你將天空抹去冰凍

他不姓黑不怕黑選了光
叫最暗黑的戲院發出光

紅黃橙紫白綠啡
人人都可分一些

士多啤梨啤梨蘋果橙
什麼A餐B餐不敢揀

艷陽下與妹相親 望揩白首永不分
美景醉人 心相允 綠柳花間相對訂緣份

願心中那日記長年暖透
藍灰灰的冷冬黃黃的秋
而當中的兩顆紅紅的心
在戀火裡逗留

When the sky are blue
屎係黃色嘅
咪啦

喔喔喔～黑色午夜，深不見底

好歌

等咗咁多個回覆先見到

好似好多人睇唔明呢句都係有顏色

汗滴在血海紅不紅 散聚後味道餘殘濃不濃

你說藍色是你愛的顏色 你說如果沒有愛那又如何 怎樣了

望向藍天空 七色那彩帶在搖曳
原來是光的小禮物想討好你心
願意和你發個夢兒共同地希冀
和平世界 人人歡欣 總會步近

綠色

江若琳

士多啤梨蘋果橙

你會不會 剪去 黃了的回憶
丈量我離情 拉長十多里

梔子花白花瓣 落在我藍色百褶裙上
愛你 你輕聲說 我低下頭聞見一陣芬芳

屎係黃色嘅 my love

每次聽都眼濕濕

紅的臉 黃的面 誰醒覺 何需練

黑 絲襪你多麼誘人

咁又無咁誇

每過孤單單的黃昏
直到這個世界也關了燈

黑色眼睛沿途與你有過一直風景

豪唏好 那位當晚與我去送玫瑰花
發覺我正紅著眼
舊座位沒有他～～～

一激起我就有火🔥

Black coffee and sleeping pills
竟掌管 我的心跳

個個淨係睇有顏色字, 無就負評
啲睇完你個腦自動會浮現一種顏色既全部俾人負評, 個個淨係係到貼啲顏色字歌詞
child登水平好低
明明topic都括住「有顏色」, 咁特別意思

你那白的裙擺 那黑的瀏海

我 把愛鋪成藍天
讓不安的妳 一抬頭就看得見
我 把心燒成火焰
讓怕黑的妳 擁著溫暖入眠

學跳舞美不美 天黑黑到地

She puts on her make-up and brushes her long blonde hair

藍藍天空高掛我的夢

佢家下黃色衫 又變返着綠色衫

17樓先出現

屎係黃色既～～～～～～

黑眼睛概括我們一切

即刻諗起以前獎門人既遊戲

Btw 忘掉愛過的他 當初的喜帖金箔印著那位他
裱起婚紗照那道牆及一切美麗舊年華 明日同步拆下
忘掉有過的家 小餐枱沙發雪櫃及兩份紅茶
溫馨的光境不過借出到期拿回嗎

Losing him was blue like I’ve never known

朦朧是黑色午夜 深不見底
可否靠緊我令寂寞默然逝

冷巷之中剛收養的 名字叫小黑像頑童

遍地也裂開 地球像紅海

我再不嫩紅

雪白變得淡黃 那是晚空月光
從簡單中看迷茫

抬頭奼紫嫣紅 留下彈指間的面紅

瀟瀟颼颼悄悄夜靜無人 伴我行是寂寥
絲絲點點細雨串串落下 迷離撲朔飄渺
冰冰冷冷滴著微微柔黃 是霧燈的苦笑
飄飄涼風輕吻浪潮

能成為密友大概總帶著愛

黑絲有精

雪花白色 黃昏金色 我思念的時光美~

腎仔 如果感覺有顏色

現我像乘坐白金升降機 直上頂尖地

這日子不再綠 又斑駁了幾句

黑白配，男仔女仔配

唔係黃色咩？

雪花白色 黃昏金色

為何為愛顏射自己

我碌鳩 又紅又腫～
想起屌閪 發惡夢

為詩的感性 淺紫色作反應腎仔

紅紅的太陽

red and yellow and pink and green
purple and orange and blue
I can sing a rainbow
sing a rainbow
sing a rainbow too

光影聲色都歸於潑墨裡

有了光所以黑 會怕黑都怪光
誰怕 黑暗
面孔 瞳孔 憎恨鏡
但鏡中陰暗面龐 其實 多得光

這檔辣醬妳吃不慣 令你手震反白眼

係咪咁多人未聽過

Green Ground
Pink Storm
Blue Splash
Yellow Thunder

Red Fire! (紅劃戰火！）

讓我從頭開始
望向藍藍的天

想想那舊時日子
像褪色午夜殘片

回頭日出經已化為黃昏
寄居青空沒法植根~

quote埋"It's all brown"嗰句囉

Blue jeans, white shirt
Walked into the room you know you made my eyes burn
It was like James Dean, for sure

Blue jeans - lana del rey

但求藍調更興奮 迫我大笑情況更傷感

一件黑色毛衣兩個人的回憶

尖沙咀 Susie 屋企多靚衫，橙溝綠，米襯藍，套套惹火搶眼。

寫信告訴我今天 海是什麼顏色
夜夜陪著你的海 心情又如何
灰色是不想說 藍色是憂鬱
而漂泊的你 狂浪的心 停在哪裡

我的天空今天有點灰…

交通燈太鮮紅 就算再等一千秒鐘
和誰在散步 仍舊等過路

玻璃窗太灰濛 就算在多麼清的天氣中
和誰在愛中 仍然難刮目

完成了它 不惜一切代價 還清今世造化
那些純淨過 白銀的眼淚
會註定流失吧 金線刺繡的歌詞
命中要奉獻他 淪為謊話

如果 明天一切都要走 和他一起會樂透
天 那樣的藍 快樂存在已久
由簡單的心接收 常感恩早已望透
花散著香氣 餘生都富有

寂寞夜裡出現 是為著讓曙光消散了便算
我已害怕光線 停留漆 中等變酸
天多灰也當是藍色 深居於新生樂園
軀殼在這個世上零度裡探賞

第一眼見到啡色 再睇兩多眼變左灰色

如果世事 未再有新意
80歲後遇見
唯獨白色的鮮花 會繼續優雅

秒全場

天又藍
天佑 又南

我不知道～含家～～～橙

抬頭奼紫嫣紅
留下彈指間的面紅
我已捕捉你面孔
但那七色綵帶流動
趕不切形容

迷幻彩虹

五光十色 無需解釋

紅色屋頂經已在你面前

漸漸頭上染了白 你一樣很美

頑童在破壞 搞破壞 逗留灰色那一帶

仍是翠綠的 常做破壞的

字幕裡 說冬日灰暗

寂寞 寂寞出於你的空白

溫暖在 同枱喝紅酒威士忌

紅眼睛幽幽的看着這孤城

灰色河堤

Losing him was blue like I'd never known

紅的起身 拍鮮艷愛情
藍的彎腰 傳華麗決定
黃的歡呼 要高調證明
全部是我活出的

淺紫色作反應！

講顏色嘅話幾鍾意喱首

橘色是牽著你的手心
紅色是你留下的唇印
綠色綠色是陪你看的風景
黃色是陪你數的星星

灰色是你離開的背影
藍色是他從此的心情
[black]黑色[/black]是你沉默的回應
白色是他世界的伶仃

Where the skies are blue
屎係黃色嘅 my love

終於有人講

天黑黑 會不會

床上那個你是誰 裙下那個你是誰
和你漆黑之中且戰 在最緊張一刻且退
留住你要製造誰 誰令你永遠相隨
注射 終生的愛情 身體中寄居

牆腳有數段陷落
是上任住戶撞破
門柄有淡綠鐵鏽
旋轉著舊夢像老歌
似在招呼我

第一下都係諗到呢首

My pen is blue
My friend is you

В победе бессмертных идей коммунизма
Мы видим грядущее нашей страны,
И Красному знамени славной Отчизны
Мы будем всегда беззаветно верны!

山和海之間永遠蒼蒼 雲雨蒼蒼
如你信我 望向瘋的孔雀行入赤色的浪

My nigga, my nigga (my motherfuckin' niggas)
My nigga, my nigga (my nigga, my nigga)
My nigga, my nigga
Duh

First thing's first I love all my niggas
This rap shit cracked and I involve my niggas

中華民族到了最危險的時候

英特納雄耐爾就一定要實現!

佢家下黃色衫 又變返著綠色衫

無敵嘅聖衣 金光璀璨好美麗

曾遇上幾多風雨翻 編織我交錯夢幻
曾遇你真心的臂彎 伴我走過患難
奔波中心灰意淡 路上紛擾波折再一彎 一天想到歸去但已晚

別看我只是一隻羊
綠草因為我變得更香
天空因為我變得更藍
白雲因為我變得柔軟

紅茶杯 來分你一半
感激這夜為我伴

蒙住這雙眼令黑夜再來
學愛你美不美 天黑黑到地
天黑了還有燈 還有熱戀者擁吻
還攜手看著天空黑與光
and shall we talk 斜陽白趕一趟
夕陽無限好 卻是近黃昏
纏綿著青蔥的山丘 轉眼變蟻丘
坐到咖啡酸了 喝也喝不掉
黃金廣場內分手 在時代門外再聚
滿頭青絲 想到白了仍懶得脫落
親愛的 等遍所有綠燈 還是讓自己瘋一下要緊
紅地毯不懂痛楚 任由你踐踏 強逼你回頭
何必面青 何必太驚 快聽聽

你的眼睛 藍色的一片海

I make it Red make it Red

紅黑紅紅黑，就係咁簡單

人放鬆的躺 浮泊於這深深的藍光

青青的小草正在唱～不應該睇少我地羊羊～

沒有共產黨，沒有新中國

呢首歌又係將成套戲昇華嘅其中一個點

唔知係咪真係咁多人未聽過

遺傳自你的喜好
藍灰色的汽車
黃昏開始駕駛的感覺
掛念你多一些

今天的天空很 藍 叫 我的心更不安
愛情 丟 內樓道 誰都不管

天青色等煙雨 而我在等你